C.朗拿度追平祖記塵封86年單賽季入球紀錄+復賽射手榜第一位

祖記2-0戰勝森多利亞，C.朗拿度表現十分出色，不但幫助球隊取勝奪冠，也追平了祖記隊史紀錄。

上半場補時階段，祖記獲得自由球機會，比真歷主射突然選擇橫敲，C.朗拿度心領神會，在禁區內抬腿推射，皮球應聲飛入球門死角。

在攻入這粒入球後，C.朗拿度今季的意甲入球數來到31球，追平了博雷爾（1933/34賽季創造）保持的祖記隊員意甲單賽季入球紀錄（31球）。

C.朗拿度的表現並沒有就此結束，第67分鐘，C.朗拿度射門造成對方門將脫手，巴爾納代斯基補射幫助祖記擴大比數。

在今場入球後，C.朗拿度在復賽後已經攻入10粒入球，超過史達寧（9球）、利雲（9球）等射手，獨享歐洲五大聯賽球員復賽射手榜第一位的位置。

又tapin

又撚得幾靚喎

哇屌，我想國米呀

35碎入30球

好廢

牙朗都唔mark 對面咁戇鳩

伊布上兩季都差唔多一場一球啦 雞姦朗有乜特別

13球係12碼?

復賽射手榜 有無盃？

扣番12碼先

有 仲勁過意甲神射手

無
但意甲有盃

阿朗露底

聽左連登講垃圾朗係廢老

佢興趣黎

阿朗又浪射唔入，希古恩個表情

西瓜仲想等one two, 想多了

佢不嬲鐘意禁區頂衝入去搶點點知今次射波

永遠支持阿朗

又係靠黃金中場比真歷比得靚

12碼唔入

美斯仲勁啦

D隊友全部幫佢拉個空位出黎

佢都叫黃金中場

餵到垃圾朗都入31球

連登話入左都唔計
是但

復賽射手榜笑撚死

12碼唔撚入 真係屌佢老味2.5b

有球咪俾撚左佢
門前對撚住個龍四五碼一嘢篤撚左出界
屌佢老母

靜啦 講到佢咁勁 下季去我哋巴塞輸波咪冇得賴

今季嘅歐聯準冠軍，跛嘅去都踢得掂啦

有美斯帶，垃圾都入到世界盃決賽

C.朗拿度聯賽冠軍一覽：

英超：3座（2006-07、2007-08、2008-09）

西甲：2座（2011-12、2016-17）

意甲：2座（2018-19、2019-20）

最衰希古恩

C7好撚勁

屌你老母比真歷

咁都叫浪射？

數據顯示呢球
阿朗1射0入球
連登黎講係浪射

12碼入：唔計
12碼唔入：廢

垃圾係要靠隊友

嗰球冇力度冇角度 我係牙朗下次唔交比佢

因莫比利另一場入咗3球，而家C朗31球落後榜首34球，意甲仲有兩場，應該有得追

後柱位得2條友 祖記有4,5條友 斬波都守唔到啦

C朗幾時去PSG同拜仁呀?

因為通常都直射

對手已經11人係禁區，5個做人牆

廢事俾人叫penaldo

斜恩企係越位位點傳
擺橫果下都已經封死傳波線啦